{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 SBS펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 また、予約人数に人数の追加がある場合は、予めペンションに連絡しなければならず、基準人数を超える場合は、追加費用が発生することがあることをお知らせします。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 また、ペットと一緒に入ってくる場合は入室できない場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 入室及び退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟の行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が正しく反映されないことがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 また駐車も可能で、周辺には束草海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に人数の追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数の追加がある場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。基準人数を超える場合は、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入ることはできる場合もありますが、入室できない場合もあります。ただし、入室できない場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。ただし、未成年者の予約及び宿泊は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降、退室は11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用に際しての責任はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理用具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟の行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が正しく反映されないことがあります。この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、周辺には束草海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 708
    }
}